有冇巴絲in過建行Personal Banker Trainee

伏唔伏
同埋
分享下